有冇IPHONE8手足SEARCH唔到藍牙

我D藍牙裝置全部SEARCH唔到 係咁LOAD

你本身ios升上去既話
唔洗搵過都已經 自動波連

新機一開波就11

舊機10.3好正常 連到

你試唔試到你開左藍芽 第二部機 搵到你部機？

搵唔到我部新機

假設你部機正常 你究竟有無開到藍芽

緊係有 係設定到望 佢一直都係LOADING 但係咩都SEARCH唔到

開飛行模式
然後閂左佢再試過
唔得就去搵藍精靈